一人一個老媽子通常識，但係老豆未必識嘅技能

就係幫我剪頭髮
由細到大都係媽子幫我剪頭髮，永遠都兩邊透薄，後面剪短，前面同頭頂剪碎嘅標準學生頭，到自己大個咗鐘意跟住班朋友去髮廊剪就冇再俾媽子剪
而家全家人都移民咗去一個新環境，媽子為咗慳錢就重新買咗一套剪髮工具返嚟幫我地兩兄弟剪，又係剪返個標準髮型，只不過冇以前剪得咁爽手
媽我愛妳呀

西利
用咩工具主要?

犀利

整唔見晒間房所有野

省埋d細錢
使錢使極快

分開平剪同碎剪嘅較剪，唔同size嘅梳，鏟頭髮專用嗰種電髮鏟， 摑髮尾嘅唔知叫咩，諸如此類

你就好，我媽係幫我剪陸軍裝
剪到中一比同學笑，我先出去剪

做家務
永遠都係我同我阿媽做

明咪得囉 認字特警
又唔係5P字 嘈乜鳩姐

咁你係我老細定我呀sir呀

用下你個閪腦啦
網絡reply昨
咁唔通你又走去屌鳩人打口語
又話考試返工試下用口語咁呀?
屌你老母傻閪